1990年,黃崇厚先生於律政署出任助理檢察官

法官黃崇厚又係律政司的人
1995(現刑事檢控專員)梁卓然，任職檢察官
1990 黃崇厚考到助理檢察官
兩位人兄一定認識,律政編制唔大

委任司法人員
＊＊＊＊＊＊

下稿代司法機構發:

司法機構今日（九月六日）宣布委任黃崇厚先生為裁判官，任期由二○○○年九月七日起生效。

黃崇厚先生的簡歷如下：

黃崇厚先生一九五七年在香港出生，一九八九年在英國伯明翰大學取得法學學位。一九九零年分別在香港和英國獲頒大律師資格。同年加入當時的律政署出任助理檢察官。先後於一九九一年及九四年晉升為檢察官和高級檢察官。

完

二○○○年九月六日（星期三）

寫刑事檢控科xxx的係正式人員,特別去到檢察官得好少人,成日約埋食飯都似

至於外判主控官係人手不足,或者屈9傷殘左的警暴受害人驚比人制裁判出去,其實唔認識就正常